臨時「二哥」劉業成與屋企人篤灰單野係有關

我隨便估都可以估到可能係空姐/父母太驚同親戚商量比藍絲親人出賣

做情報最撚ON9係公開情報源, 香港警魔SPIN去父母篤100%唔係

而呢招故意揚開分化反抗者就係納納粹警魔劉業成的招式

記唔記得劉業成獲委任臨時「二哥」後
示威現場無暴露的便衣故意係記者面前同防暴相認上狗車走

可能班狗喺支共協助下用法庭及私隱條例唔容許嘅手段追縱到義士，所以故意嫁禍畀佢家人，以掩飾佢哋嘅非法手段。

呢招根本係香港納粹警魔想引誘人去攻擊手足父母
劉業成條死仆街做開呢科野

就算無人上當
我覺得警一哥會搵自己手下的元朗黑幫扮示威者去打手足父母

可能用大陸海康CAM的後門程式做

Push

721

正仆街

分析得好！

獨立思考很重要, 樓主好波

唔通話你知點track到你等教精你咩.
今次造謠話親友篤灰, 以後出街嘅唔會同屋企人交代,
咁佢捉人上大陸/要人被消失又易D

劉業成唔係走咩左 上年無再extend佢

因為都係廢

上年10月完左約啦

呢種製造群眾鬥爭的作戰計劃係劉業成製作
呢個就係軍隊作戰模式

最高層的出方針
中層的出具體計劃

等於安排手下滲透法院迫害異見者係由前刑事檢控專員江樂士開始做

政府做野見劉業成呢招work咪無限loop

其實黑一哥係做野無底線,支持警魔反人類暴行,
夾埋刑事檢控專員豬狗不如梁卓然屈到警暴受害人流亡

問題係單純講智力手段同毛新宇係同一水平線
所以點解劉業成退左都（特別職務）,呢個唔係常見做法

Agger